admin...佢咁都得？

有咩問題

支那人沒有一個是無辜的.jpg